想問一首 disco 歌 I say hey ha

I say hey ha
XxxxxxxxxXxxxxxXxxx
I say hey ha
XxxxxxxxxXxxxXxxxxxxx

剩係記得大約係咁

I say ya

Yeah

係呢首